中國好似行緊石頭出糧

出煤炭俾員工取暖

預言中國